#. "Name"
#. "Orchard.Azure.MediaServices.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgid "Microsoft Azure Media Services"
msgstr "微软 Azure 媒体服务"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgid "Microsoft Open Technologies, Inc"
msgstr "微软开放技术有限公司"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgid "http://msopentech.com"
msgstr "http://msopentech.com"

#. "Description"
#. "Orchard.Azure.MediaServices.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgid "Provides integration of Microsoft Azure Media Services functionality into Orchard."
msgstr "为 Orchard 集成了微软 Azure 媒体服务。"

#. "Orchard.Azure.MediaServices.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Module.txt"
msgid "Hosting"
msgstr "托管"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.AssetController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.AssetController"
msgid "The Asset has been saved."
msgstr "该资产已被保存。"

#. "You are not authorized to manage Microsoft Azure Media content."
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.AssetController"
msgid "You are not authorized to manage Microsoft Azure Media content."
msgstr "您没有权限管理微软 Azure 媒体内容。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.AssetController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.AssetController"
msgid "The asset '{0}' was successfully deleted."
msgstr "已成功删除资源 '{0}' 。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.AssetController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.AssetController"
msgid "Ar error occurred while deleting the asset '{0}':\n"
"{1}"
msgstr "删除资源“{0}”时出错： \n"
" {1}"

#. "You are not authorized to manage cloud jobs."
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgid "You are not authorized to manage cloud jobs."
msgstr "您没有权限管理云作业。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgid "The job '{0}' was successfully created."
msgstr "作业“{0}”已成功创建。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgid "Ar error occurred while creating the job:\n"
"{0}"
msgstr "创建以下作业时出错：\n"
"{0}"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgid "The job '{0}' was successfully archived."
msgstr "作业“{0}”已成功存档。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgid "The job '{0}' was successfully canceled."
msgstr "作业“{0}”已取消。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.JobController"
msgid "An error occurred while canceling the job:\n"
"{0}"
msgstr "取消以下任务时出错：\n"
"{0}"

#. "The cloud video item was successfully created."
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.MediaController"
msgid "The cloud video item was successfully created."
msgstr "成功创建云视频项目"

#. "The cloud video item was successfully updated."
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.MediaController"
msgid "The cloud video item was successfully updated."
msgstr "云视频项目已成功更新。"

#. "You are not authorized to manage Microsoft Azure Media content."
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.MediaController"
msgid "You are not authorized to manage Microsoft Azure Media content."
msgstr "您没有权限管理微软 Azure 媒体内容。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.MediaController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.MediaController"
msgid "Ar error occurred while saving the cloud video item:\n"
"{1}"
msgstr "保存云视频项目时出错：\n"
" {1}"

#. "You are not authorized to manage Microsoft Azure Media settings."
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "You are not authorized to manage Microsoft Azure Media settings."
msgstr "您没有权限管理微软 Azure 媒体内容。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "The encoding preset name '{0}' is invalid. Encoding presets can only contain letters, numbers and spaces."
msgstr "编码器预设值‘{0}’是无效的。编码器预设值只能包含字母、 数字和空格。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "The account credentials verification failed. The settings were not saved."
msgstr "帐户凭据验证失败。设置未保存。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "The new account credentials were successfully verified."
msgstr "新的帐户凭据已成功验证。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "CORS rules have been configured on your storage account for the following URLs: {0}."
msgstr "您的存储帐户上为以下 Url 配置了 CORS 规则： {0}。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "Failed to check or configure CORS support on your storage account."
msgstr "在您的存储帐户上没有检查到或配置 CORS 支持失败。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "The settings were saved successfully."
msgstr "设置已成功保存。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "The account credentials were successfully verified."
msgstr "帐户凭据已成功验证。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Controllers.SettingsController"
msgid "The account credentials verification failed."
msgstr "帐户凭据验证失败。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.CloudVideoPartDriver"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.CloudVideoPartDriver"
msgid "Your {0} has been unpublished."
msgstr "你的 {0} 已被取消发布。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.CloudVideoPartDriver"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.CloudVideoPartDriver"
msgid "You need to upload a video."
msgstr "你需要上传一个视频。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.ThumbnailAssetDriver"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.ThumbnailAssetDriver"
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.VideoAssetDriver"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.VideoAssetDriver"
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.VideoAssetDriver"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Drivers.VideoAssetDriver"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Handlers.CloudVideoPartHandler"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Handlers.CloudVideoPartHandler"
msgid "The cloud video item was saved, but will not be published until the primary video asset has finished uploading to Microsoft Azure Media Services."
msgstr "云视频项目已保存，但还没有发布。需要等主视频资源上传到微软 Azure 媒体服务完成后才会发布。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgid "Microsoft Azure Media Jobs"
msgstr "微软 Azure 媒体任务"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.AdminMenu"
msgid "Microsoft Azure Media"
msgstr "微软 Azure 媒体"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.MediaMenu"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Navigation.MediaMenu"
msgid "Microsoft Azure Media"
msgstr "微软 Azure 媒体"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Tasks.Providers.CreateThumbnailTaskProvider"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Tasks.Providers.CreateThumbnailTaskProvider"
msgid "Generate a thumbnail image for the cloud video item."
msgstr "为云视频项目生成一个缩略图"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Tasks.Providers.EncodeTaskProvider"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Tasks.Providers.EncodeTaskProvider"
msgid "Create a new encoding version of the cloud video item"
msgstr "创建一个新的云视频项目编码版本"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Tasks.Providers.EncryptTaskProvider"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Tasks.Providers.EncryptTaskProvider"
msgid "Create an encrypted version of the cloud video item."
msgstr "创建一个加密的云视频项目版本。"

#: "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Wams.MissingSettingsBanner"
msgctxt "Orchard.Azure.MediaServices.Services.Wams.MissingSettingsBanner"
msgid "The <a href=\"{0}\">Microsoft Azure Media settings</a> are either missing or invalid and need to be configured."
msgstr "<a href=\"{0}\">微软 Azure 媒体设置</a>丢失或无效，需要重新设置。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Manifest (Smooth Streaming)"
msgstr "清单 （光滑流）"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Manifest (HLS)"
msgstr "清单 (HLS)"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Manifest (MPEG DASH)"
msgstr "清单 （MPEG DASH）"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Are you sure you want to delete this asset?"
msgstr "您确定要删除这项资源吗？"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "There are no assets to display."
msgstr "没有资源可显示。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Include In Player"
msgstr "包括在播放机中"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Media Query"
msgstr "媒体查询"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Upload Status"
msgstr "上传状态"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Video Assets"
msgstr "视频资源"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Dynamic Video Assets"
msgstr "动态视频资源"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Assets.cshtml"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Jobs"
msgstr "作业"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Finished"
msgstr "已结束"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Jobs can be created once the mezzanine video asset has finished uploaded and the cloud video item has been saved."
msgstr "等后台的视频资源完成上传并且云视频项目已保存，才可以创建作业。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.Jobs.cshtml"
msgid "Create Job"
msgstr "创建作业"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.UnpublishButton.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideo.Edit.UnpublishButton.cshtml"
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Ready to upload file '{filename}'."
msgstr "已准备好上传文件 '{filename}'。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Optional: Enter a different name for the uploaded file"
msgstr "可选：为上传的文件输入一个不同的名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Reset"
msgstr "重置​​​"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Preparing to upload..."
msgstr "准备上传..."

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Uploading ({percentage}%)..."
msgstr "上传中 ({percentage}%)……"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Are you sure you want to cancel this upload?"
msgstr "您确定要取消这个上传吗？"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Uploaded {uploaded} KB / {total} KB | Speed: {kbps} KB/s | Elapsed: {elapsed} | Remaining: {remaining}"
msgstr "已上传 {uploaded} KB / {total} KB | 速度: {kbps} KB/s | 已传送: {elapsed} | 剩余: {remaining}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Successfully uploaded file '{filename}'."
msgstr "文件“{filename}”已成功上传。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Cleaning up..."
msgstr "清理中……"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "The selected file must have one of the following filename extensions: {0}"
msgstr "所选文件必须具有以下文件扩展名之一：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "You must upload a file."
msgstr "您必须上传一个文件。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Successfully uploaded file '{0}'."
msgstr "文件“{0}”已成功上传。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Video File"
msgstr "视频文件"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Subtitle language"
msgstr "字幕语言"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "Subtitle assets already exist for all configured subtitle languages. No additional subtitle files can be uploaded."
msgstr "所有设置的字幕语言都已存在字幕资源，无法上传额外的字幕文件。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "There are uploads in progress and/or you have unsaved uploaded files. Uploads will be aborted and uploaded files will be discarded if you navigate away."
msgstr "上传正在进行中，你还没有保存上传的文件。如果你在这时候离开，上传就会终止，并且上传的文件也会被丢弃。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Direct.cshtml"
msgid "There are uploads in progress. Please wait for the uploads to complete or cancel them before saving this item."
msgstr "有上传正在进行。请在保存此项目之前等待上传完成或者取消项目。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgid "The selected file must have one of the following filename extensions: {0}"
msgstr "所选的文件必须具有以下扩展名的文件名之一: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgid "Successfully uploaded video file '{0}'."
msgstr "视频文件\"{0}\"已上传成功。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgid "Subtitle language"
msgstr "字幕语言"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgid "Subtitle assets already exist for all configured subtitle languages. No additional subtitle files can be uploaded."
msgstr "所有已配置语言已存在副标题资源。无法上传任何其他的副标题资源文件。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoEditor.Proxied.cshtml"
msgid "You must upload a video file before saving this item."
msgstr "您必须在保存之前上传一个视频文件。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoPlayer.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoPlayer.cshtml"
msgid "This video item could not be played back on your computer."
msgstr "在您的计算机上，无法回播放此视频项目。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoPlayer.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoPlayer.cshtml"
msgid "Description of video item: {0}"
msgstr "视频项目的描述: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoPlayer.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/CloudVideoPlayer.cshtml"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Cloud Video Item"
msgstr "云视频项目"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Finished"
msgstr "已结束"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "There are no open jobs to display."
msgstr "没有开放作业可显示。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/OpenJobsTable.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgid "General"
msgstr "常规​​​​​"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgid "Locators"
msgstr "定位器"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgid "Are you sure you want to delete this asset?"
msgstr "确定要删除此素材?"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Asset/Edit.cshtml"
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgid "Include In Player"
msgstr "在播放器中包括"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.General.cshtml"
msgid "Media Query"
msgstr "媒体查询"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.Locators.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.Locators.cshtml"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.Locators.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.Locators.cshtml"
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.Locators.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Asset.Edit.Locators.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Encoding presets"
msgstr "编码预设"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Custom encoding preset XML"
msgstr "自定义编码预设 XML"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Leave empty if this is a standard preset (in which case the name must match a standard Microsoft Azure Media Services encoding preset name)."
msgstr "如果是标准预设请留空（(此情况下该名称必须匹配一个标准的微软 Azure 媒体服务编码预设名称）。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncodingSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncryptionSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncryptionSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Encryption settings"
msgstr "加密设置"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncryptionSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncryptionSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Key seed value"
msgstr "键值对"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncryptionSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/EncryptionSettingsViewModel.cshtml"
msgid "License acquisition URL"
msgstr "获取许可证的URL"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Account credentials"
msgstr "帐户凭据"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "The account name and access key for your Microsoft Azure Media Services account can be obtained from the Microsoft Azure management portal at <a href='https://manage.windowsazure.com'>https://manage.windowsazure.com</a>."
msgstr "微软 Azure 媒体服务的帐户名称和访问密钥可以从 Windows Azure 管理平台 <a href='https://manage.windowsazure.com'>https://manage.windowsazure.com</a> 获得。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "If you do not yet have a Microsoft Azure subscription, visit <a href='http://www.windowsazure.com/pricing/free-trial'>http://www.windowsazure.com/pricing/free-trial</a> to sign up for a free trial or buy a subscription."
msgstr "如果你还没有微软Azure订阅，请访问<a href='http://www.windowsazure.com/pricing/free-trial'> http://www.windowsazure.com/pricing/free-trial</a> 注册免费试用或购买一个订阅。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Account name"
msgstr "帐户名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Account access key"
msgstr "帐户访问密钥"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Storage account access key"
msgstr "存储帐户访问密钥"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Specify the account key for the underlying Microsoft Azure Storage account used by your Microsoft Azure Media Services instance if you want to automatically enable CORS support with the appropriate origin URLs for this web site. Enabling CORS support in your Microsoft Azure Storage account is required for uploading media files directly to Microsoft Azure Media Services. If you leave this field blank you will have to manually enable the appropriate CORS support for your Microsoft Azure Storage account using PowerShell."
msgstr "如果您需要为这个网站自动启用含有适当原始 Url 的 CORS 支持，请指定以下微软 Azure 存储账户的账户密钥（该账户含有您的微软 Azure 媒体服务实例）。只有启用微软 Azure 存储账户中的 CORS 支持，才能直接将媒体文件上传到微软 Azure 媒体服务。如果该域为空，您必须使用 PowerShell 为您的微软 Azure 存储账户手动启用适当的 CORS 支持。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Dynamic packaging"
msgstr "动态打包"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Enable dynamic packaging"
msgstr "启用动态打包"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "When checked, dynamic packaging assets will be created when encoding using one of the supported encoding presets for dynamic packaging."
msgstr "如果选中，当编码器使用任何所支持的预设编码进行动态打包时，将创建动态打包资源。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "NOTE: When enabling dynamic packaging you must ensure you have at least one unit of reserved capacity configured on your streaming origin."
msgstr "注意：当启用动态打包时，必须确保在您的原始流媒体上，设置至少一个单位的预留空间。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Access policy"
msgstr "访问策略"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Access policy duration"
msgstr "访问策略持续时间"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "The duration for all access policies created for asset locators, in standard TimeSpan format (dd.hh:mm:ss)."
msgstr "为资源定位器创建的所有访问策略的持续时间，使用标准的 TimeSpan 格式 (dd.hh:mm:ss)。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Filename extensions"
msgstr "文件扩展名"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Configure the allowed filename extensions when uploading asset files. Specify extensions as a semicolon-separated list without any * or period, e.g. \"mp4;wma;mpeg\"."
msgstr "设置上传时允许的文件扩展名。文件扩展名使用英文分号分隔，不要包含 * 号或句号，例如“mp4;wma;mpeg”。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/GeneralSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Video files"
msgstr "视频文件"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/SubtitleLanguagesSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/SubtitleLanguagesSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Subtitle languages"
msgstr "字幕语言"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/SubtitleLanguagesSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/SubtitleLanguagesSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Culture code"
msgstr "区域代码"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/SubtitleLanguagesSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/SubtitleLanguagesSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Asset Files"
msgstr "资产文件"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Mime Type: {0}"
msgstr "MIME 类型: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "<a href=\"{0}\">Public Url</a>"
msgstr "<a href=\"{0}\"> 公共 Url</a>"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "<a href=\"{0}\">Private Url</a>"
msgstr "<a href=\"{0}\">私有 Url</a>"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Duration: {0}"
msgstr "时长：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Video Tracks"
msgstr "视频轨道"

#. "Track {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Track {0}"
msgstr "音轨 {0}"

#. "Bitrate: {0} kbps"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Bitrate: {0} kbps"
msgstr "比特率： {0} kbps"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Target Bitrate: {0} kbps"
msgstr "目标比特率： {0} kbps"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Framerate: {0}"
msgstr "帧率: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Target Framerate: {0}"
msgstr "目标帧率: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Width: {0}px"
msgstr "宽度： {0} px"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Height: {0}px"
msgstr "高度: {0} px"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Display Aspect Ratio: {0}x{1}"
msgstr "显示资源比率： {0} x {1}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "FourCC: {0}"
msgstr "FourCC: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Audio Tracks"
msgstr "音轨"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Codec: {0}"
msgstr "编解码器： {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Bits Per Sample: {0}"
msgstr "位速：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Sampling Rate: {0}"
msgstr "采样率：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Channels: {0}"
msgstr "声道：{0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Assets/Video.Files.cshtml"
msgid "Encoder Version: {0}"
msgstr "编码器版本: {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgid "Assets"
msgstr "资源"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgid "Jobs"
msgstr "作业"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/Parts/CloudVideo.cshtml"
msgid "No video assets exist on this cloud video item other than the mezzanine. Mezzanine assets are not supported for preview or playback. To create additional video assets, start an encoding job."
msgstr "云视频项目中不存在后台以外的视频资源。后台资源不支持预览或重放。如果您需要创建额外的视频资源，请启动一个编码作业。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encode.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encode.cshtml"
msgid "Encoding preset"
msgstr "编码预设"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Adjust Sub Samples"
msgstr "调整子样本"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "When encrypting subsamples on H.264 tracks, adjusts the clear space at the beginning of each subsample so that a whole number of encryption blocks is used. This leaves slightly more of the sample data unencrypted but maximizes player compatibility."
msgstr "当在 H.264 轨道上加密子样本时，调整每个子样本开头的明文空间，从而使加密块的数量为整数。这样会在样本中遗留一小部未加密的数据，但可以最大化提高播放器的兼容性。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Content Key"
msgstr "内容键"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "A base64-encoded 16-byte value, which is produced by the key seed in conjunction with the key ID and is used to encrypt content. You must enter a content key value if no key seed value is specified."
msgstr "一个 base64 编码的 16 字节值。该值由键种子和键 ID 联合产生，用于加密内容。当没有指定任何键种子时，您必须输入一个内容键值。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Custom Attributes"
msgstr "自定义属性"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "A comma-delimited list of name:value pairs (in the form name1:value1,name2:value2,name3:value3) to be included in the CUSTOMATTRIBUTES section of the WRM header. The WRM header is XML metadata added to encrypted content and included in the client manifest. It is also included in license challenges made to license servers."
msgstr "WRM 头的 CUSTOMATTRIBUTES 部分包含一个逗号分隔的“键:值”对列表（形式为 键1:值1,键2:值2,键3:值3）。WRM 头是添加到加密内容中的 XML 元数据，其中包括客户端清单，也包括提交给许可服务器的请求许可。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Data Formats"
msgstr "数据格式"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "A comma-delimited list of four-character codes (FourCCs) that specify the data formats to be encrypted. If no value is specified, all data formats are encrypted."
msgstr "一个半角逗号分隔的四字符代码（FourCCs）列表，该列表用于指定要加密的数据格式。如果未指定任何值，所有的数据格式都会被加密。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Key ID"
msgstr "键ID"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "A globally unique identifier (GUID) that uniquely identifies content for the purposes of licensing. Each presentation should use a unique value. If no value is specified, a random value is used."
msgstr "一个 GUID 用于标识内容，以便实现授权。每个展现应该使用一个唯一的值。如果未指定任何值，则使用一个随机值。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Key Seed Value"
msgstr "键种子值"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "A base64-encoded 30-byte value, which is used in conjunction with the key ID to create the content key. Typically, one key seed is used with many key IDs to protect multiple files or sets of files; for example, all files issued by a license server or perhaps all files by a particular artist. Key seeds are stored on license servers."
msgstr "一个 base64 编码的 30 字节值，用来与键 ID 联合创建内容键。通常情况下，一个键种子可以和多个键 ID 联合，以保护多个文件或文件集。例如，某个许可服务器发行的所有文件，或者某位艺术家的所有文件。键种子存储在许可服务器上。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "License Acquisition URL"
msgstr "获取许可证的URL"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "The Web page address on a license server from which clients can obtain a license to play the encrypted content."
msgstr "客户端可以从该许可服务器上的网页地址获取到一个许可，用来播放加密内容。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Use Senc Box"
msgstr "使用 Senc 容器"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Use a 'senc' box to hold encryption metadata instead of a Protected Interoperable File Format (PIFF) 1.1 'uuid' box."
msgstr "使用一个“senc”容器来保存加密数据，以取代使用 PIFF 1.1 的“uuid”容器。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "Service ID"
msgstr "服务 ID"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Encrypt.cshtml"
msgid "The service ID to include in the PlayReady header that is added to each file and in the client manifest (.ismc). This value must be a globally unique identifier (GUID) in Little Endian string form (like this 237A4EB1-9D01-4F4A-A2D2-79E51468014D)."
msgstr "包含在 PlayReady 标头中的服务 ID，该 ID 已经添加到每个文件和客户端清单（.ismc）。该值必须是小端字节序的 GUID 字符串（例如 237A4EB1-9D01-4F4A-A2D2-79E51468014D）。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "Sets the width in pixels to be used for the thumbnail. An asterisk (*) character used in place of a width in pixels means to maintain aspect ratio based on the height of the first video source stream."
msgstr "设置缩略图的宽度（以像素为单位）。设置为星号 (*) 表示在维持横纵比不变的基础上使用第一个视频源的高度。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "Sets the height in pixels to be used for the thumbnail. An asterisk (*) character used in place of a height in pixels means to maintain aspect ratio based on the width of the first video source stream."
msgstr "设置缩略图的高度（以像素为单位）。设置为星号 (*) 表示在维持横纵比不变的基础上使用第一个视频源的宽度。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "Indicates the image format type of the output file."
msgstr "指定输出文件的图像格式。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "Specifies the file name of the generated thumbnail image. The following replaceable fields can be used: {OriginalFilename}, {ThumbnailTime}, {Size}, {ThumbnailIndex}, {DefaultExtension}."
msgstr "指定生成的缩略图文件名。可以使用以下动态域：{OriginalFilename}，{ThumbnailTime}，{Size}，{ThumbnailIndex}，{DefaultExtension}。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "A string value that indicates the start time in a video that will correspond with a sequence of thumbnails generated from the video. If no step is specified, this value is the sole time on which a generated thumbnail is based. The format of the string for the time value is: [hours]:[minutes]:[seconds]."
msgstr "将视频生成连续的缩略图时，该字符串指定视频的开始时间，格式为：[hours]:[minutes]:[seconds]。如果没有指定时间间隔，这个开始时间就是唯一一个产生缩略图的时间点。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "A string value that describes the time increments in a video at which thumbnail images will be generated, if generating a sequence of thumbnails. The format of the string for the time value is: [hours]:[minutes]:[seconds]."
msgstr "将视频生成连续的缩略图时，该字符串指定从视频中获取截图的时间间隔，格式为：[hours]:[minutes]:[seconds]。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/EditorTemplates/TaskSettings/Thumbnail.cshtml"
msgid "A string value that describes the end point in a video, if generating a sequence of thumbnails. The format of the string for the time value is: [hours]:[minutes]:[seconds]."
msgstr "将视频生成连续的缩略图时，该字符串指定视频的结束时间，格式为：[hours]:[minutes]:[seconds]。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Input Asset"
msgstr "输入资产"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Select the input asset for the job."
msgstr "选择作业的输入资源。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Output Asset Name"
msgstr "输出资源名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Optional. Specify the name you wish to assign to the output asset. When left blank, the task name will be used."
msgstr "可选项。指定您希望关联到输出资源的名称。留空则使用任务名称。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Output Asset Description"
msgstr "输出资源描述"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Optional. Specify a description you wish to assign to the output asset."
msgstr "可选项。指定你希望关联到输出资源的描述。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Job Name"
msgstr "作业名称"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Optional. Specify the name of this job. When left blank, the task name will be used."
msgstr "可选项。指定此作业的名称。留空则使用任务名称作为作业名称。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Job Description"
msgstr "作业描述"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Optional. Specify a description for this job."
msgstr "可选。为这个作业添加一个描述。"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Create Job"
msgstr "创建作业"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/Create.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/SelectTask.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Job/SelectTask.cshtml"
msgid "Select a Microsoft Azure Media task to perform"
msgstr "选择要执行的微软 Azure 媒体作业"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgid "Upload Status:"
msgstr "上传状态："

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgid "Upload Progress:"
msgstr "上传进度："

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Parts/CloudVideo.Metadata.cshtml"
msgid "Active Jobs:"
msgstr "活动的作业："

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgid "Microsoft Azure Media Settings"
msgstr "微软 Azure 媒体设置"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgid "Subtitle languages"
msgstr "字幕语言"

#: "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Azure.MediaServices/Views/Settings/Index.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

